有冇巴絲係日本讀master degree

講下咩科同學費幾錢
生活如何

留名知多啲